[-6足球] 哈特斯菲 vs 車路士2

M朗差d

波牛好硬

三分

下半場打得好左

OK

牙朗啲volley 真係好準

艾馬臣

阿朗踢前鋒把啦

佢係同班快翼比先慢
如果要佢專心踢正前唔使上上落落唔會慢得去邊

後衛 防中 > 前鋒

朗=新利雲

阿朗對腳可唔可以捐俾女人

係

幾時換人

換佢打正前啦

沙利對波有冇C

踢順左
開始有組織

睇牙朗出曬奶力咁追球overlap真係鄧佢辛苦

上季講到依家

左閘啲射術仲勁過個前鋒

煙蛇冇咁有激情

阿朗射左閘真係浪費

煙剷儲印花?

達跌 + 1

未食煙

女人成日頭dupdup

犧牲隻廢達好過啦

冇煙食

fifa 係幾勁

冇氣呀

冇煙食未上電

佢出名winning 11

跑得慢 打乜鬼閘

佐真奴明明企附近都唔係好現位幫波

當日邊個青訓教練水鳩阿朗打閘

扮架咋

佐仔俾啲波

feel到對面好驚azp斬波

佢D現位係怪怪地咁 企埋D會俾人截既位

舒仔比人換走

達

射程範圍

廢達終於跌到個fk出黎

Azp + Morata’s head 太勁

朗機會黎喇

食糊位

阿朗埋位！

沙sir識用屌達

咪撚俾雷狗

唔好雷斯呀

雷斯死開啦

牙朗領域

雷斯...

屌又嚴重delay, 潛陣先

freekick

最唔中意女人達就係個樣成鳩日都好似死老豆咁

比啲火黎啦屌你老母

唔入呀

唔入

Luiz飛機

買nowe啦清

屌龍都唔中

呀朗d罰球跌左

差少少

講得好岩

傳d波好正 隊友好易接

牙達個樣係咪霸氣d?

要操返個狀態

沒自信的毒男

比小雷子做乜鳩

之前d反sarri狗
叫番干地番黎果班柒頭又要潛

切未呀

超人今日用右腳俾左幾下真線地波
又大力又準

阿朗黎講算差

幾驚係kante射

俾了1280
肉痛

冇角度又偏差
跌到仆街

好快就會上返黎

雷斯企係度都要被屌

雷狗又係後面玩野

Willian

係 好順

今場多左中場拉開，中堅直接比正前

yes expect佢中龍

毒撚點敢出聲話想射 比佢有P祖咁叻都無用

踢到咁柒都唔反得

左真奴真好J

同上年巴卡
三碼回傳個波都彈到上心口

其實達女算係咩類型前鋒 柱躉？ 突前？睇唔透

有生之年想睇牙朗踢前鋒

真係要郁 唔郁好難踼

迪加d出波好撚準

切

終於

俾世三打20分鐘啦

隱約睇到好似想換人

切！

切仔出黎啦

都話係正常advance forward, 唔係假9, 唔係柱躉, 唔係Poacher

cheek

Defensive forward 幫對手defend

煙狗好波！！

Cheek

切！！！

切 終於有位上

終於有切
操下自己啲貨啦

切!

龍虎切

好耐無睇過切散步喇

ARM 啦
8號

sarri唔鍾意用切都換佢...

左仔d波 令隊波行軍快好多而且省略

係沙利手上 佢先係真核過簡迪

換埋夏狗豬蛇落黎踩下草啦

真隊瀟灑到

個中埸好慢

換得好

干提切左 中場終於出現

切！！！

給我們看你係晶宮修練成果

LM 睇切派膠

good change 最好換埋肥閪夏狗出黎踢兩腳波

終於切

左膠=交通指揮員

安痴得好靚

終於換個腦入泥

龍虎切！

反干又輸

因為68分鐘 干地跟本唔會換人

切出黎

希望無咁悶

未破處就切左

彈彈波

azp好瀟灑 頭先果球

好慘 飛機都唔比佢打

我估一陣moses會換pedro

換埋柏度啦

食牌啦小雷子

換夏狗未

想佢出醜
好陰濕

點世三落下場啦

你哋個時幻想嘅正選中場
切 佐 Kante

太監名

下場先

左應該試下同迪迪調下位..

莫拉達今季會唔會有5個入波

頂住CS PLX

雷斯又無謂拎牌

雷斯咁明顯都仲拗
係咪想食多張牌

希望雷斯兩黃一紅停賽
丹麥基佬重新獲得正選位置!!

適用於達身上

好多呢啲無謂野

最好紅埋停賽

90+ 拎多張我唔介意

煙蛇唔鐘意天神

小達子

雪返佢最好

反雷安達黨第一場已宣告解散

被搏罰球

球證盲架

死球

君子安

Kepa save

GOAL KICK?

Kepa真係唔夠高

安神有球技又有球品

雞巴 救得好

世三

世三!!

世3

鳩頭師呢球應該會接實即刻打反擊

阿朗又跑得好前了

True bike hazard

沙sir啲換人起碼正路

世 三 降 臨 ！

矮龍真係差d

無追post點解夏神後備既

Kepa真係太矮

以前干Sir真係而家先換第一個人

KEPA 控個下個心離一離

白世三

鳩度問題

有點解架咩

對中堅好似高佢大半個頭

BMI 超標

熱身賽都冇踢過

煙蛇唔想炒人456

干地86 分鐘 換豬sir
89分鐘換個青訓

因為佢要焦土

平安鐘準備

唔岩沙利用？

平安鐘

當初干地啲換人都好求變

世三入黎啦

換切就知佢sick ball la

唔關事
干地d換人多數都係拖時間

世三換世三

屌，搶極都搶唔返控球權

冇追Post都夠膽大大聲講出嚟
啱啱返嚟要操返個態所以唔會有正選住

kepa今場算無咩考驗

換走件垃圾

kepa躝啦dllm

It’s time Hazard

對眼有火

達…

今場算係咁啦 有助攻有突破無時間停頓

豬sir啦

簡迪走位次次冇人理

Morata Out

達？

小干堤練習進攻

達囝成日單拖爆上去都回唔到後

達 你死咗佢啦

達連位都唔走

屌你老母 柏度 成鳩日諗住比垃圾達

點解達可以咁廢

水貨肥到

世三養生足球再現

想點

Now係咁講現身現身好那煩

呢幾下幾似上年對鏝

80分鐘換豬sir la

飛開咗

簡迪

世三: 哎呀有肚腩跑唔郁啊

世三世杯版dlc要加幾錢先有

世三應該真係打唔慣新戰術, 未係好知自己要做咩

Kante 輸左

輕鬆～

世三助攻

世三：世界都完咗咗博把撚咩

pedro

柏度

Pedro

3:0

高兩個頭

差d俾人叉到

毒撚

輕鬆射入

世三最醒就係無傳俾隻跛腳友

入左黎10分鐘都冇wor

p11

世三+柏度

過埋大細

唔比達

呢球先似進攻足球架嘛

因為柏度果邊個後防包埋嚟啫

牙銘

終於非-6

其實比達哥仲易

銘

好彩無比女人

垃圾時間換件垃圾入黎

俾垃圾達就唔洗旨意入波啦

點會

世三：輕鬆助攻

唔比達就入撚硬啦

出埋啲垃圾

屌 摸西

On9先比佢
佢單刀都唔想比佢

切出黎又冇影

moses!!!!

好撚肥 仲跑得慢過上年

如果換cho咪好囉

下 個後防包緊去佢果邊wo

頂級球員既重要性

換摩閪把撚
點解唔出odoi

會cup兩下之後射比人封到

咪係

進攻型-6足球

世三good decision

後備都冇牙

MOSES

屌換佢唔換豬sir

切可唔可以自己爭取多啲機會

肥到維園呀叔咁

摸西！

出豬sir 好過啦

世三: 我上場就比兩件垃圾我

本身應該cho
換件垃圾入黎

好彩冇比達

成個死肥仔咁都爆開對面個中場
屌奶星

阿左瀟灑到

對手竟然睇達唔睇柏度

Cho冇後備出碌撚

你知我知單眼佬都知

但事實佢做岩左比柏度

世三痴撚線

世三痴左線 ?

撚狗咁撚

摩閪打翼三不像

估唔到干地走左
摩西都仲有機會

世三輕鬆過人

阿朗埋位

直線跑都擋唔到

切啱啱落場有反擊打都唔跑

Cls

隻肥仔勁到

提提大家 一個鐘後有mount睇

世三世界盃mode

咩料
世三開咗世盃DLC試用版?

世三踢中間

屌你個死肥仔話過就過

世三搏比皇馬睇咋

明明幾HEA但係又過左幾個

成個波咁都可以過..

不過多士d人無氣啦

睇撚仔

個肚腩

災難肥成咁都仲好撚勁

肥仔mode都爆過曬

世三真係唔同level

夏狗到底hea緊定係點

車仔仲留到呢個痴線佬真係唔知行緊咩運

夏狗咁肥都跑得咁快

夏狗真係成個美斯咁款

世三勁到痴線

無啦啦係到笑

依個run已經3-4個過人

收番句夏三唔博 sorry

個白頭仔幾好波

一線球員既表現

moses最搶眼一幕

hea住撚你

西女人比份400k+任食漢堡包約比世三啦#

屌 摩閪

係美斯成個世三咁

Cheek同巴克利咪一撚樣

個執波仔搞到成日以為安巴度熱緊身

摩閪出場敗家

仲差咗

切好似勤力左小小

格離rico派膠
好彩無買

巴克利勤力好多

夏神無左個腩就世一啦

英撚切同車切完全係兩個人

人都唔見埋

摸西沖出黎柒

切真係好養生, 求其了一腳當做左野

意思即係應該擺佢好過

cheek跟本陪跑

巴克利肯回防肯跑
切冇波真係隱形

我都以為係

應該係睇埋今場都唔得就放
俾CHO上位

屌你老味雷斯

失蹤名單

1. 切

無出喎好似

切又要人比正選你
又要養生好難搞喎

切出黎15分鐘hea過巴克利踢65分鐘

2. 前隊長

達子今場踢得好爭扎

係咪咁理想

too weak

切有身型但咩都唔做

有價好賣

上場里昂都係咁上下

掙扎左好多場

都唔係rico黎

其實唔駛睇都知唔得

7左唔好推

屌你
踢左成年
達子仲柒下柒下咁

比你踢就好心主場啲現下位啦

對面個龍

打精宮時好啲

個龍做乜9

切hea迫

29達傳唔得 射唔得

睇一次睇垃圾車？
舊年下半季已經係咁

今日世三咁勁

切撞球證

球證阻住切

踢完世盃唔洗留力

女人達好似谷住谷住咁

個個都知佢易跌，一拎波就推跌佢

牙達做咩春
踢到鳩屎咁
成日死hold個波

免費dlc

達真係好撚廢

唔勁d點吸引皇係31前落bit?

女人達好撚廢

切都勁過佢

達斬左隻腳去啦

無波入咪咁囉

女人達

女人...

達對腳

有火

等睇用半季女人達
之後豬sir救世 搶正選 沙利再迷豬

達谷住谷住射唔出

富咸主場輸緊兩粒
買人真係要適可而止
唔係買得多就好

廢達 躝啦

達有d火

我好delay 87分鐘果到 簡迪現左靚位 達子都唔比硬塞去左邊

睇波型b2b

一定要續到世三

車迷都有

達腳

達漏畀切射咗佢好過啦
控控控控你老母

達太想入波

達...

唔應該借走阿姨
條撚屌無壓力正選

dllm morata
曬左moses助攻

煙狗對肥仔波幾性感

個場真係好靜

今季莫拉達總入球

小 5.5 大

無世三=中下游
無埋簡迪=護級

豬sir

達有火!

真係打到行雲流水

Sarri:仲有三分鐘先吸得？

車主場成個圖書館咁添啦

煙蛇咬緊戒煙d牙膠？

屌 簡迪佐仔跑到隻狗咁
牙切就成個大佬咁

睇豬蛇做波好過

odoi試下正前得唔得 無位踢好慘

煙嘴

沙蛇：就黎完場啦

世3玩野

豬sir唔係好勁但起碼有作用
達好似跟操咁撚樣

睇得出達好想入返球比對孖仔

有火做唔到嘢有咩用

完

咬住手指先

世界盃冠軍正選前鋒做緊女人後備係咩感覺

沙蛇：可以食煙了

3分

切真係跑都唔跑下 點俾正選你

榜首?

如果遲d打杯要打加時應該慘過返印度

榜首